有冇住葡萄牙嘅連仔

請門有冇連仔住緊葡萄牙？
因為想申請移民過去，有問題想教。
等覆。唔該哂。

you come from Macau?

唔係。純正港豬（仲要發緊豬瘟果隻)

幫你推
無聽連登仔住過葡萄牙

唔該哂青。

4m移民？唔係每年住14日就得啦咩？

睇緊 500K 歐羅果種 Golden Visa. 諗住過去考察下。
但係睇下香港無直航，全部都要轉機，廿幾個鐘，同埋佢哋好似唔多講英文，所以想揾連仔問下教路啫。

輕輕一推

睇網頁話物價係歐洲地區嚟講，算係好低排名嘅國家。

再推，希望多啲連仔見到

我咪就係問，哩種唔係唔港坐監咩我記得一年十四日就ok
另外，提提你，唔差在嗰一萬幾千嘅，所有野去歐洲搞，千奇千奇唔好係港澳個領事館搞
我仔係澳門搞入籍搞咗年半，未計排期唔好提佢地仲要勁閪
我女係英國搞，即日搞掂，一個月後申埋認別證

你無親身去過

我係諗直接過去當地攪，不過唔知講英文得唔得？同埋有好多嘢想問下，所以請教下萬能嘅連仔，睇下有冇人可以解答下

無呀。但係諗住呢幾個月揾時間過去了解下先

講英文梗係得，同香港差唔多，老野唔識，讀過書嘅都會識
時間你要預好鬆，同香港政府辦事效率差好遠

唔該哂青。
見你應該好似係出過 post 講葡萄牙旅行，介唔介意幫下忙比我問啲嘢？
唔該

我個認別證就係葡國搞，個職員都係用英語同我溝通 （最好講句 desculpa, podia falar ingles? -唔好意思，可以講英文嗎？）
搞完就兩個禮拜內收到。

我都係讀書去旅遊過，唔係嗰到住驚答唔到你多

其實好普通嘅問題。

1：因為考察，有需要租車嗎？定搭車方便？
2：當地人對黃皮膚會唔會好抗拒？即係有啲人係你問佢嘢，佢都癈事睬你果隻？
3：物價貴唔貴？由其是住宿？
4：見你好似係由英國過去要幾耐？我由紐西蘭去，最快都要轉一程，差不多30個鐘。有冇 tips 去邊個國家轉機會好D？

近年勁多大陸妹移民去葡萄牙/西班牙, 拎完 passport 再去其他歐盟國家/瑞士做雞, 好多英文連小學生都不如, 咪一樣生存到

我唔係驚生存唔到，因為我無打算去住。
只不過始終人生路不熟，諗住出發前如果可以問到啲資料，就可以免浪費時間。因為逗留時間唔會太多。

1，有車方便好多
我係窮學生，當年邊有車，唯有用時間硬食
有錢當然租車
2，唔會話抗拒，無香港人見到大陸人嗰種憎，但唔會話好歡迎，熱情就一般般，歐洲人都好熱心
3，唔貴，對比香港，好多都好平，唔啱胃口先大問題，去華人士多買中國野就真係好撚貴
住睇你住乜，住邊，上網搵咗先仲實際
4，直飛咪兩個幾鐘，但你係英國飛咩？你要睇飛機上網睇仲實在啦